有冇人有玩 遺跡:來自灰燼?

steam 105個陣買左，好正，射擊版ｄａｒｋ ｓｏｕｌ，同ｆｄ玩好好玩

聽講好難玩

唔算太難，概念好多同ｄｓ一樣
坐火，血瓶，打ｂｏｓｓ前霧門

啲怪海戰術極討厭，我都係喜歡隻揪多啲

射擊game好難唔玩圍怪
ds係你要去面前斬,射擊你可以遠遠咁射

等緊新dlc，之前殺左最尾隻boss就無玩

尋日出左隻科幻版dark soul,叫hellpoint,有冇人有玩

識貨 我覺得好好玩 佢最過癮係你每個周目都唔同關打唔同王 我覺得我打盜賊套行撚咗5個周目 最後係fd開比我打

*嗰陣

佢隨機副本隨機boss
想問係咪冇得賣武器？

副本隨機boss 不過網上有資料check到開新周目會遇到邊隻boss

冇得賣

好易玩
都係一直拉打磨
好似你玩MHW咁回合制

一出就買
爆機之後就無再玩過

個fd話想玩
好耐之前已經玩到爆左機
但真心覺得好垃圾
平時d過關人海冇問題
連打王都要係咁放d卒仔出黎做乜鳩
除左最尾boss同2隻月光碟之外其他boss都好無聊
總括然而都係披住soul like game既垃圾

dark soul-like
想要食呢條水嘅都係垃圾
DS做得好唔係因為個死完又死嘅系統，係個仔細嘅關卡設計同恰到好處嘅挑戰性
只係想跟風抄表面又點會有能力同心思做好

幾正，不過刷左兩晚都唔出污穢戒指嬲到del左
另外沼澤場唔可以開

睇見唔開胃
完全冇feel, 呢類型要dark soul咁黑黑暗暗先有feel
科幻完全冇想玩感覺

睇左game play幾吸引，畫面同氛圍都幾好
但係玩槍game會頭暈所以都係等老屎忽souls like類第三身

唔抗拒轉下風格，當過手癮又好
但我見有d似 code vein 好似有d太易玩咁

仲有冇人挽緊 一齊打？epic免費down左

免費
仆街

1. 挽
2. epic

其實係幾好玩
啲王幾正幾有idea
不過隻game都出左排
依家都唔知仲有無人玩
最on9係啲王隨機生成
爆左機都要係咁撞人街場啲王黎打